My life is brilliant 🍻😀

My love is pure

stfu

I saw an angel

屌你老母

原來住仙巴嚟左連登

其實James係咪回左塘？

For that I’m sure

Your life's a joke
You're just pathetic
You're always broke

She smiled at me on the subway

You're beautiful

But it's time to face the truth

fucking high~

Goodbye my lover , goodbye my friend

So sad

She was with another man